[ViuTV] 晚吹 - Daddy Kingdom

有冇人睇緊
兩個主持好撚賤

回帶阿TOM事

唔係佢一腳踏兩船都唔會有四季呢首歌